強國3月新政策：不會再有李文亮醫生了

[把牆推倒] 支那網民要求取消網絡長城

呢個po已經講咗中國今日有更嚴厲打壓網上言論自由嘅政策 (前排班強國人仲覺得係微博悼念李文亮醫生好撚有言論自由) 同日就有班追星小粉紅舉報到一個ff文網站係強國被牆

If TLDR: 係連登討論完上twitter retweet 唔該

1. THREAD: Sad day for Chinese internet users: Ao3, archive of our own, was reportedly blocked

2. 仲提返起六四

3. Ao3官方 tweet

件事係咪咁簡單？常見中共手段：民鬥民 而家成班強國人狗衝去屌啲追星小粉紅 但其實係共產黨封嘅網

Ao3唔係普通嘅論壇 寫ff文寫到舊年攞 Hugo Award for Best Related Work (雨果獎) 而女性係雨果獎亦都越黎越受到重視
ff文就見得多 但今次班追星小粉紅係因BL+黃文先舉報個網站 當各位老婆gakki嘅掟上今日子已經講BL, 50 shades都已經上映完幾年
中國仲係河蟹很黃很暴力 肺炎嘅中國高中online courses 上bio堂講講下性器官被和諧其實中國嘅言論自由 同性別權利嘅自由根本就每況越下

難得中共助攻記得上twitter retweet

唔好唔記得我地爭取嘅人權 五大訴求
同琴日嘅831

再講句上連登po膠文嘅公關po仆街死

推

push

聽講今日除咗河蟹Ao3仲會封更多翻牆軟件

小粉紅末日了

睇到強國咁嘅撚樣代表香港會越黎越慘

係香港甚至全世界越黎越少人知道/記得六四嘅時候
一個ff文論壇被河蟹竟然推返上黎

大陸唔單止河蟹真新聞
連故事都要河蟹

LGBT

Push

乜撚野講自己叫雞 自己積蓄幾多都上到熱門

捉鬼捉咗幾多個月

乜撚野係黃係藍又上曬熱門

微辣又上熱門

屌咩

光

復

香

港

時

代

革

命

其實咩叫韮菜, 蝗語唔識睇

我支持共產黨割韭菜
你們可以打我了

Retweeted
Liked
Commented

有冇得上埋Reddit

俾上面收割既草民

支那腐女依家嬲肖戰fans嬲撚到 但係又冇諗過唔係共匪啲網絡城牆政策自己都唔會冇得睇同人文啦
不過有啲匪區同人作者冇得喺ao3 post文係可惜啲嘅

關我撚事 又唔係我自己人又唔會幫我

比喻

如果我係肖戰, 我唔想知呢件事
太柒

推吓樓主啲吐糟

佢死之前突然醒覺言論自由好重要 但佢死咗之後中國言論自由仲差咗

由此至終佢只係以個人利益為考量 初頭都係諗住提醒自己親朋好友

佢唔會係英雄 偏偏大陸人捧係英雄 佢只係政權下嘅炮灰 而呢啲悲劇會越黎越多

我地叫開蟻民

不過韭菜連民都唔係

用處=被收割

佢只係大陸被洗腦嘅一個普通人

top post 係

重點係六四 被多啲外國人知道中共係越黎越恐怖啫 而家中共日日大外宣你覺得會唔會影響到外國人對香港嘅觀感 定外國人都覺得香港關中國咩事

Agger 第二句

其實我都唔熟而家d大陸明星 不過好似條撚樣本身都有醜聞 出咗黎道歉